蘇斯克查的回歸敲響左及時的聖誕鐘聲，亦敲響英超前列的喪鐘

蘇斯克查，呢四個字今晚照耀左整個球場

蘇斯克查，呢四個字今晚重新燃起一眾紅魔的火焰

蘇斯克查，呢四個字今晚響遍全球曼迷的心

費格遜的光輝年代，球員對足球有無限的熱試。
費格遜的退休，就如一個國家的帝王退下來，紅魔失去一個燈柱，失去左一個靈魂。

之後中間走過的有

耕田的莫耶斯
釣魚書生雲高爾
捉鬼天師摩連奴

三人的敗走，係咪意味紅魔的終結已經係不能阻止的事實？
係球迷即將失去希望之火時，費格遜播下的一粒種子，終於成長歸來！

蘇斯克查無騎白馬，手揸神劍，亦唔識用魔法，係無耀眼的獎杯和成績的護甲下。佢只係帶住一條問題，一塊朱古力黎到更衣室，「你喜歡足球嗎？」，然後淡然咁走出更衣室，與年老的職員聚舊。

呢一條問題，看似簡單，但有住無限的魔力，佢重新點燃戰將的希望之火，打破紅魔近年的枷鎖，呢一刻就好似人在缺氧的情況下，突然能夠重新呼吸一樣，呢一秒「我回來了」

係 1:5 碾壓式的比賽後，我們收到了費格遜的聖誕禮物。

蘇斯克查的回歸敲響左及時的聖誕鐘聲，亦敲響英超前列的喪鐘，一遍紅色暴風將吹遍全英超，甚至全歐洲。

魔性

0/10

唔知以為尋晚拎左世冠盃果隊係曼聯

其實原文係咩

射左 thanks

送鐘！

唔係nineup 報

呢鋪真係擅抖

鳩up 幾有一手

鐘聲響起歸家的信號

一眾手足 係時侯回家喇 魚拉突!

手足一齊book架巴士慶祝

有排打

原文黎

贏得個兩場就打晒飛機

旁人睇到唔知實況嘅以為你獌全季不敗拎英超

當年雲高爾摩佬執教初期你地班獌咪又吹到救世主降臨咁

所以話你地呢啲獌狗好撚核突

自大得嚟忘恩負義

忘恩負義得嚟輸打贏要

縱觀整個英超真係得你班獌狗咁低質 球迷影衰球隊

一聽到嗰獌字真係得六個字回應

人唔笑狗都吠

講真

只要keep 住最近兩場統治級的表演 黎緊要橫掃歐洲唔難wor

而家買皇者曼拎歐聯跟本等收錢

亦敲響了愚拉突迷前列腺的喪鐘

使乜講

唔該一眾利迷幫手拖地
我地死獌狗高潮到昏迷不醒

擅抖吧全歐洲